[BL] 第124回召集腐男腐女 Brock Williams x Chris Lin真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

Ko b

好彩快2秒

鎮樓圖

劍似生平係古風呀
虐完受虐攻
但我而家睇到有啲莫名其妙唔知點解受會咁驚攻

以後你哋幾隻bb踩中等我包辦開po

ko b女神發光 有天使光環

辛苦ko寶了

作者係邊個？
虐渣攻？

Love u bb

[url]覺唔覺澳門啲建築有浸柒味

LIHKG @ Android[/url]
姓玄條友俾我串到發脾氣，人身攻擊

眉如黛
攻真係算渣 但佢都係愛受嘅
睇天寶啦
原來佢同國家一級xxxxxxx係有關聯

我覺得沈月係靚任達華個女係型兩種唔同嘅style黎喎
不過連登仔肯定係非黑即白嘅o個種

食薯條burger

邊個作者
攻受咩屬性

肥！

其實我今日都食左

眉如黛
冰山美人攻x忠犬木納受

說好的減肥呢

扑扑同佢牙齒印好深

你好似成日都係同呢個人嘈？

忠犬受我唔岩呀

沈月真係超靚女 拎晒媽咪嘅好基因

你要忠犬攻？ 我係見有冰山美人先睇

po裡面有留言好似話佢講蝗語

冇得頂喎佢呀媽嘅基因

有我墊底

冰山美人忠犬就是藍湛
得冰山美人仲要係渣攻就不了

因為讀i-school係教殘體同普通話
我估佢地係屋企會講翻英文/粵語嘅

我鍾意睇忠犬攻但唔鍾意忠犬受

想覆個PO果陣先發現此PO已完

我仲以為講雞腸多 王菲個女都係講蝗語

你想覆咩牙bb?呢度覆

但留言話佢講蝗語喎，唔識廣東話可以講英文，但蝗語就

佢其實係愛受 但佢要報仇 所以冇乜點理受

唔是我簡的

同埋我都冇話減肥

yyy
我兩個都得
但鍾意呢個配撘多d

碗麵呀!!! 好肚餓呀屌

你係咪ok渣攻虐受呢d文？

me鍾意睇渣受虐攻

我而家就準備去食三哥

深夜呢啲時間特別肚餓

有冇乾糧牙?食住先

係 但要he

三哥兩餸幾錢？

今日又有kfc五十蚊六件雞

唔知牙 我叫開過橋同人食

過橋可唔可走某樣餸換另外一樣餸架其實

雨b係咪成日叫雞雞?

6件好多。。

。。。
冇人同我食

可以走但唔可以換

但係唔抵食因為乜鳩都走晒

唔係
咁岩見到有就會食

走曬咩？

買返屋企一齊食啦

屋企冇人
但今晚約咗朋友

咁同fd齊食啦

上完堂就爆post

鐘意撚佢

八婆

豬肉豬潤牛肉炸醬同丸

Tiffany

而家食嘢貴撚到

仲未唔知咩英

仲有Sunny

扑扑車唔好嬲
睇下宗介下下火

奧客投訴譚仔三哥去譚仔專頁,更稱「唔理得你咁多」

仆街 條友柒到

之前SNL Korea Tiffany果段American girlfriend個角色真係好啱佢

即刻去專頁望望先

柒到無眼睇

feel到佢好勞氣

佢Jer住我打錯一個殘體字就label人大陸

我冇勞氣，佢人身攻擊對我冇作用

不過你哋覺唔覺佢惱羞成怒？

而家呢啲天氣好舒服 有太陽有啲風但又唔熱

點解柒到咁
就算幾勞力都好都應該知道兩間係唔同嘅店

係 最緊要唔濕

有人話投訴埋苗僑偉，因為都係叫三哥

今晚好似凍返 同落雨

我頂
搞到都唔知要點著衫好

唔得笑死禾

邏輯好重要

獨獨一於著裙

豬扒著裙你都 ？

垃圾肥絲將苦力當正字

御姐著裙

反差萌

有冇睇叫肥絲大隻嘅入嚟個po?勁撚多分身

真係好多

題外話 我覺得三哥好食D

垃圾 咕喱都唔識on99999

押晒韻喎兩位

好qq

痴撚線

咦

女神廣闊的胸膛

出面有好多kpop爆料好好睇

做乜呀

黑絲唔該
仲要露埋個褲頭個種

點廣闊都唔夠男神40吋大大胸肌

原來奈子係好呢味

好想食放題好想食自助餐好想食KFC啊屌

食緊蛋糕

減乜鬼呀 食啦
食緊雪糕

個個話食緊野唔通個個都真係食緊野咩
成班扮肥婆真model身型

抱抱

我地頭先食咖哩

蝦佢地

好邪惡

引誘

正解

打侵侵

蝦人

Brock同Chris會吊起侵仔狠狠鞭打 蝦吖嗱 一嘢發落去

我鍾意食曲奇味多d

有一隻好似係焦糖 好好食

dreyer's 又平又邪惡

凍死侵啦

點解
btw好想食雪糕，最衰半b

食啦食啦

。。。。。

而家已經有d涼

直接引用〈韓風前傳：韓國抗爭運動與音樂〉沈旭暉 / 梁振嶽

據悉尼大學學者Daniel Perkovic研究，南韓民主化後，威權政治仍然在社會、文化、經濟等層面運作，K-pop即其中一例。Perkovic借用傅柯（Michel Foucault）的「柔順的身體」（docile body）概念，指K-pop偶像明星均經過高度規訓，從節食、整容，到長年累月機械化排練，都是由同一方程式生產。言下之意，我們常常提到韓國某智能手機生產商是著名「血汗工廠」，而K-pop娛樂工業可能也是另一例。

在北方，北韓定期舉行大規模閱兵儀式，廣場上士兵整齊列隊操演，步伐動態一致，被視為共產主義的規訓美學典範。回頭想，近年K-pop偶像的舞台表演，以至形象、舉止，甚至形態面貌，可能也屬於一種「規範美學」，只是後者代表的是全球資本主義市場罷了。

然後再睇依個

有點涼

今晚唔駛開風扇

凍死侵

我部風扇仲封印緊

可以攬實肉丸瞓

捉走侵侵攬實

BB仔

話說bc2個幾高？
侵寶一個挑兩個大隻仔

佢地會乖乖比我蝦

我想求第一張圖對cp多d

蝦 蝦 蝦

高又高唔過大隻又大隻唔講，同你又無感情，蝦條鐵咩

me都係呀

估唔到

身高目測180啦一定

屌連登個發表傻咗

唔係個個都頂得順個種痛

出左兩個reply

開發咗就唔會痛啦 好似係

問下達人肉丸嫂點樣克服痛楚

用念力克服

邊撚個bambam

即係級數 leo就係A List

爆料po2我仲未睇完就開3

Got7入面個泰仔 即係蝗嘉爾個隊友
俾佢食到個天仙

佢哋一日一po 推得超快

咁佢哋有咩奇怪嗜好?

連登傻咗會彈兩三次回覆

彈20次都唔夠

我記得睇過有位b list 女星，佢好鍾意模仿另一位A list 女星，A list女星住過既酒店房，去過既沙灘，b list女星都會跟住去，b list 女星仲會媾佢啲ex，btw兩位女星都唔記得咗係邊個

點解要模仿?係仰慕佢定點?

怪癖

做乜鳩牙侵仔

屁股俾人咬左一啖

上面打錯左唔係blink item

有無流血呀，無流血喊條鐵咩

侵仔放閃曬命咋 可恥

咁係咩?

翻版「陳智燊」89D巴士司機全程冷靜面對大陸狗挑釁 樣貌完勝90%連登仔

幾靚仔

個留言「3分鐘果條mk一d霸氣都冇就咪出黎柒啦」好撚好笑

已經飛黎睇 次次飛親都係啱啱好聽到條大陸佬講屌你老母臭閪

咬返佢子孫根一啖再拆埋佢祠堂囉

侵侵又話以後唔喊

雨b link

柒到我唔敢睇條片

喺樓入面啲 quote 到要撳expand

幾ok喎

月入低於1.55萬元 可獲派政府2000元津貼

-弱智都做到財爺 好嘢

原來佢真係弱智架喎

香討抄Post抄得咁撚明目張膽

個樓主去咗邊？？

呢個咩事?個深田恭子唔係樓主?

賣左個良心乜都得

都唔知呢條撚樣想點

我都係第一次見 又唔似係bam圖po

食住飯打飛機先係樓主

入面好多嘢睇 有人話Taylor係les
雨b信唔信Tombb係gay?

真係第一次見 點解會咁

月入萬零蚊又唔洗交稅既人收到既錢，仲少過綜援派多既兩倍即係五千幾蚊
高過萬五蚊又唔洗交稅有免稅額既就乜都無
即係香港攞綜援同交稅多既有錢中產，先最着數

睇死你地唔會反抗
由得你死

taylor係一直比人傳係les
佢啲拍拖男星係假既，而且係有極大gay嫌疑
tom暫時既gay rumor傳得唔太勁，等佢遇到部戲入面有靚仔拍檔就應該有野睇
個po入面話佢仲同阿ken一齊

香港政府真心冇腦開
其實我覺得set萬五蚊以下同咬老綜其實都有種養懶人嘅feel...唔太好

有做野同咬老綜差好遠喎
班健康中年人咬老綜就話有養懶人既feel姐，有做野都養懶人？？？

我都想講

我講緊嘅懶唔係話佢冇貢獻
而係有一部分永世搵唔夠依個數嘅人
因為佢地學歷唔夠又唔知點解死都唔肯為左升職而進修
送條魚比佢又唔教佢養雨只會令佢地依賴左依d policy

自膠
當然淨係識咬老綜就更加啦

咁每個人嘅背景唔同 唔係話想去進修就可以去
加上都有可能佢本人夠食夠用根本唔想進修
我覺得係靠自己勞力養活自己嘅已經唔係懶人
唔可以同攤大手板等政府養嘅人相提並論

Tombb係gay令我有點兒興奮

我之前識一個同事為左可以得閒就請假唔翻工寧願翻d月入唔夠7000嘅工
但其實佢都養唔掂自己要靠屋企人/男朋友養
依個世界咩人都有
咁當然背景唔好進修唔到嘅就冇法啦
但亦都有人有能力進修但寧願hea又厭搵唔夠
覺得佢地最多只係冇咁懶

我屌你老母 好多中學生講蝗語

但唔可以因為你嗰一個同事係咁
就認為其他人工低嘅人都係懶人喎

我做緊政府垃圾工，都係懶人

香港人等滅族
討厭政治呀嗱

咁的確唔係全部人係咁
所以我覺得派錢唔work
寧願做d野可以令到想努力但因為屋企背景而發奮嘅戈可以改善佢地嘅生活水平
我一開始就講過與其派魚不如教佢地養魚
最簡單就推準備工時 超時工作要比ot等等

如果係話連自己都養唔掂要家人接濟咁就係另一回事
但若果係可以養活到自己嘅人選擇咁嘅工作同生活我覺得亦無不妥
畢竟我認為每個人嘅生活同自己交代就可以了

冇得救了 真係一落樓都會聽到好多中學雞講蝗語

我試過畀人話有時間睇動漫小說做咩唔拎呢d時間出去學其他野
我自學日文又話學埋d冇用嘅語言，係學都學西班牙文同德文或者再學返法文
但其實我想點關佢地叉事咩

咁呢個係財政司嘅責任 佢無能辦事不力 諗唔到一個更好嘅方案
而唔係將個問題指責去人工低嘅人身上
當然咩人都有 你講到有人寧願返hea工但又唔夠食要家人表濟咁都唔可以

好多人會用世俗同常規把尺去擺喺每一個人身上 咁係好錯
覺得唔跟常規走就係唔啱 但明明每個人都係獨立個體 做咩關人咩事
只要佢本人開心就好了

但係我覺得一次性派錢=派零用錢 對人工低既人冇乜幫助 根本就係治標不治本

不如用黎做啲更有用既野好過 (e.g. 改善福利)

我嘅意思從來都唔係話所有人工低嘅人就係懶人
而係有一班懶人因為自己嘅性格而搞到自己咁
我覺得如果係依種case就唔值得幫
我都識好多屋企環境差但肯努力不過真係冇辦法去努力嘅人
而依d就應該要幫
正如當初設立綜援制度嘅原意並唔係新香港人瞞報資產去賺多一筆
當然我嘅言語之間未必能夠表達我嘅意思
我要道歉都係應該嘅

係牙所以呢個財爺唔死都冇撚用
當香港人狗咁撚

呢到又唔係出面啲po 大家理性討論洗乜道歉

幫腥香港人咪最落力囉 簡直就係種族清洗

冇事冇事唔使道歉傻的 大家討論吓
我覺得政府係要針對僱主方面會好啲 例如超時工作 自僱呃人乜乜柒柒之類
咁嘅情況下僱員都會有好處 派錢呢啲真係嘥鳩氣
總結 劏房波應該要去死

Harari 真係好有智慧 好想幫佢含

醫療真係仲好有大改善空間
窮人真係唔好病

唔駛道歉
大家都係討論下
btw真係好撚憎新移民

弱智都做到財爺
我覺得自己有希望

你覺得政府有能力去做好咩? 派多d錢你咪自己睇私家囉
唔好講埋d咁既野啦, 派錢最實際啦

其實好想拉晒做劏房班業主

好慘呀

唉仆街 我真係睇到破產
btw廢柴一號報到

又唔怪得哂佢地 有求就有供
啲人冇地方住連劏房都肯住 劏房有市場 所以先有呢班業主
如果大家都有錢有地方住 邊個會肯租劏房

agger 有咩實際得過錢？

改善福利

一、改善黎唔會益你，係益新移民咋
二、佢唔會改善，泛民個全民退保爭取完未呀？唔好發夢啦改善福利
三、就算佢想，佢冇能力改善，個政府垃圾
四、就算佢改善到，又咨詢又立法冇十年都唔洗諗
五、年年派錢咪得囉，錢點洗市民自己識分配啦

連最高工時咁基本都難到登天咁，好心你就現實少少啦

侵仔

所以移局係唯一既選擇
香港

咁好心呢條撚樣派錢就派返六千啦 萬五樓下上限二千

係香港住咁耐都睇唔化咩 ？
點爭取？侍產假、最高工時、最低工資、退保
連依堆野都咁難爭取，你仲妄想有得改善福利？
派錢就唔同，派錢係跨黨派共識真係有可能爭取的

窮撚繼續留喺香港俾人當狗撚

我都想移民

六千？至少一萬啦

其實應該好似日本咁訂立保障租者嘅法例
例如續租嘅租金加幅唔可以超過幾多
租者滿足某d條件可以續租確保唔會被人趕走等等

上限二千
即係唔一定有二千

咁咪全撚部都受惠囉，講咁多野
六千買件衫冇左啦，至少一萬啦，睇下隔離派幾多先啦

就係牙 真係戇撚鳩鳩生勾勾
搵萬三四嗰啲可能得幾舊水拎

窮撚先要移民 有錢有樓收租生活穩定邊個想離鄉別井

發夢啦一萬 六千都冇可能有第二次其實

咁咪抵你香港人死囉

係好應該
但係政府睬你都有味

投泛民呀拿 泛民就係咁耐以黎都反對派錢個班人

所以我成日都感謝爸爸

就嚟可以去美帝度係得戚啲嘅

一早對香港心淡
有得走我一早移民去第2度

仲難過中頭獎

這些機會。。。
btw富婆？ sheshe?

唔知幾時開始 準時收工 ot有補水 已經變成份工既一個優點

因為香港D價值觀真係好撚扭曲

其實唔止香港 亞洲地區到到都係

仲要你準時放工會畀人覺得你唔上進

。。。咁我都冇話冇嘅

亦唔見得OT=上進

唔上進都一回事 準時收工會俾上司同事黑面 覺得好神奇點解要準時走

想知道如果我有中國銀行澳門戶口，可唔可以開通香港戶口

ot都會話你效率低做唔切野

進修都要錢啦
有啲人根本返完工已經好攰時間都唔夠嚟休息，仲有唔係人人學習能力都高，咁你無理由要叫人進修架喎，仲有政府呢啲派錢policy派果幾千蚊又唔係年年有可以點樣令人依賴？？？

其實我唔介意冇錢派，但唔該解決市民目前最煩嘅問題，醫療同住屋好過
真心寧願佢100%照抄SG嘅組屋政策仲好
改革醫療制，引入英美加澳紐星等地醫護
同HA高層肥上瘦下文化先

派錢同樂b上面講既寧願做啲野令人可以努力無衝突架喎，政府要做一樣夠錢做，但問題係政府唔派錢，啲錢都唔肯做長遠民生措，寧願起大白象益共狗囉

人地屋企人肯接濟佢咁其實無問題架喎

岩呀
大家理性討論下唔好激動到嘈交發火就無問題啦

問題係百五仲有乜專才優才呢啲引蝗計劃先令到劏房有市場，當然仲有仆街政府唔肯做野幫地產商囉

綜援都有二千幾蚊呀，綜援都不如呀

確實冇衝突
應該咁講啦 樣樣野都要錢時咁好難魚與熊掌兼得
派錢長遠黎講真係幫唔到手
派開萬一斷左依然會有問題
所以我會覺得派錢最冇用
不過依家咁嘅時世係連錢都唔派淨係益新香港人就更衰啦

政府係唔會做架
佢係地產商選出嚟點會肯

張超雄今日又走出嚟話反對派錢

不如一齊研究跑馬仔好似易啲

難民之父

完全唔熟 雨b你有買開？

跑馬仔不了 寧願all in 700

以前睇親戚買識少少但依家唔記得晒係點買

跑馬仔都係諗住十蚊注，易過六合彩我覺得

咖喱蝻之父

多藍侵侵之友

我無諗過喪買喎
係諗住買果啲三T幾千萬派彩買十蚊

你講9連環？
你都唔洗諗會中啦

或者買波可能易中啲 我老竇買波中咗四千幾

其實侵侵鐘意嘅南亞裔人同班蝻係兩樣野黎
班勁嘅叻嘅南亞裔人係香港好搵得

捐比香港大型慈善團體 = 捐錢比共產黨
要捐都捐國際組織

另外仲有耶教唔捐, 幫助支那唔捐, 幫助老人唔捐

侵仔係鍾意中東混血 唔係蝻

照計難民新移蝗通常都係共狗
基層港人無攞綜援又支持佢既就真係唔知講咩好啦

侵仔有捐開?捐俾邊間?

y not both

所以咪研究下囉

美國有單新聞有個男人執飛 真係執中咗張頭獎飛 係千幾萬美金

臨走幫香港做下義工
免費比新來港南亞裔人士啪 熱情咁歡迎佢地黎香港

我唔識睇波呀
馬我仲可以睇下個款精唔精神
之前往績咩馬房練馬師騎師

侵侵去美帝邊到牙

救非洲人然後等佢可以繼續生多啲呀？

有冇人統計過侵仔講過幾多次免費俾蝻啪 最後都係去食洋腸

我老豆話做馬架

呃人落錯注

侵唔係去歐洲咩？

聽佢9up啦
佢屬日比人咬蘿柚都要喊仲渣過啲bb仔，唔怪得比肉丸當bb

都係十蚊姐同買六合彩差唔多，但好似係易啲囉我覺得

雨b講得好好笑

買六合彩你唔會咁痴線 今期唔得咪等下期
你輸左馬就會唔甘心想贏返個本 下場落重注 一日可以輸好多錢

我唔會喎
買十蚊同六合彩一樣，你唔好當我係你屋企人先得架

me上次同人夾 買左200六合彩各2次 一個字都唔中
唔撚再買

正常心理都係賭馬易蝕過六合彩 買冷門high risk high reward唔同玩法 同炒股票差唔多

國際親南大使
友誼波小姐

都係十蚊姐
機會率嚟講應該易過六合彩

跟本賭博就係不公平既遊戲
完全唔會有意欲賭

那有錢 但心目中係有名單

本土
兒童癌病基金
香港愛滋病基金會
融樂會
青年新政訟費眾籌
星火同盟抗爭支援
守望前線
抗爭者支援基金(學聯)
惟工新聞

國際
國際特赦組織
樂施會
無國界醫師
奧比斯

性/別
婦女動力基金
紫藤
午夜藍
青鳥
女同學社
香港彩虹
Watoto Hong Kong
The Bethune House Migrant Women’s Refuge

文化
香港小交響樂團 (學生票計劃)
香港芭蕾舞團 (學生票資助基金)

贏左會唔滿足 輸左會唔憤氣
我打機排rank已經明白呢個道理 所以我唔會賭錢

其實仲可以捐比我

其實以probability 黎計
開賭嘅人一定係計過佢個expected profit > 0先去馬 所以所有gambling 都唔著數
炒股要睇係investing定speculating
後者同gambling 冇分別

係w開間房租兩個月 每日接4個
比佢地體驗下另一種生活

連登
救救小廢青（外國家庭領養計劃）

冇錯 而且最最最錯係成日計錯機會成本
依點已經好多人講過

正皮

笑咗

請捐埋助養樹熊

有冇d組織係支持蝦小動物架 ??

矛

speculating係咩嚟，短炒？

愛協
漁農
食環
國際衛生組織

watoto係基督教 唔係咩？

你沉迷就係囉
你好似買六合彩咁十蚊注，我又覺得無問題，反正馬會都係慈善機構

你開返間

仲有
買象牙
食魚翅
著皮草
睇馬戲團

又係喎
呢啲應該好岩佢

有蝦侵b組織我一定會支持

唔係長短嘅方別
而係有冇用過個腦去分析嘅方別
簡單黎講人叫買咩你就買咩/亂咁買就係speculation
中文叫投機

明白

支持呢四樣嘅正人渣

救救小肉丸（洋腸1000日淫殘遊世界）

賤
唔好入黎呀死肥屍

Btw其實好多人一開始唔會賭好大
但後尾贏少少想要更多/輸少少想贏翻先會愈賭賭大
如果個個都好似正常人咁賭十蚊雞玩下就算就唔會有咁多人因為賭錢賭散左頭家啦

笑死禾

寧願買野食

沉迷賭博到散左頭家既人雖然多，但我諗佔整體賭博人口百分之比應該唔會多，否則成個社會應該奶晒野

賭到散左頭家嘅case真係一單都嫌多呀
仲未計散左半頭家嘅case 只係隱瞞哂未爆出黎

2億開拍《衝上雲霄2020》 陳偉霆Baby登機

等我組織番個欺負侵侵大聯盟

唔係想講一單都嫌多既問題，而係“好多人一開始都係睹少少然後越賭越大好沉迷”，總有人係會沉迷同無自制力，呢類人接觸賭博應該好難返轉頭，但呢啲人口應該真係唔多

即使唔多都好受影響嘅人都係受到影響
我地就咁睇百分比睇到嘅係一個數字
但當事人就唔會係咁
以前細細個睇d王子配灰姑娘嘅言情小說都睇得出堆女主角幾慘
如果係我自己實接受唔到

好耐冇上水 ，漫畫人有更新啦

派錢當然唔係一個好既政策，不過好過搞咩大灣區，科研咁囉 ，政府d醫療/教育開支又唔肯加

賭到受影響既人呢啲無數字好難討論
就以識既人嚟講，好少見到有人賭馬/買股票/賭波賭到影響屋企人囉
你身邊係咪好多呢啲例子呀？

仲要勁有信心

我依邊都冇
不過以前係連登post睇到有
我覺得個數應該就唔大嘅
但如果真係發生係自己身上咁個百分比大唔大又好似已經冇咩意義...

留名

2億開拍《衝上雲霄2020》 陳偉霆Baby登機

LIHKG @ Android

屌乜料牙

百分比只係純粹係從社會現況角度嚟講，平時有買馬買波習慣既人通常係無乜問題，因為賭既人裡面係正常人佔大多數
，例如我覺得三T係會易中過六合彩

tvb終於都正式開合拍劇了
快啲收皮

516 517

點解我會諗起218 5個0

會唔會喺其他po見過呀？

邊個po？

點解我唔明你哋噏乜

好柒牙全部都大陸人來拍嚟托塔咩
黃子韜真係好撚樣衰

呢個

唔駛理me

kop 爆料已經去到4，我追唔到牙

唔通你發夢見過？？？！！！

真係好樣衰
不過的士陳仲樣衰

我冇追呀
太多

有冇夢到我中咗六合彩頭獎？

我都冇追了 太快 今朝起身睇已經去咗三百個回覆

我都有貢獻左少少 佢地吹得太快

兩個都好樣衰

定係我中牙?
希望今晚有夢發 我覺得發夢好正

我見到你牙

我覺得的士陳靚仔過tao一百倍

有冇人覺得佢好似爆旋陀螺入面d壞人

delete conversation好易
但徹底放低對方就好難

Sorry 係我中咗

啲壞人係點㗎?

獨獨求包養

係咪講之前個女coser?

唯有等時間治療

女神ko b喎 送錢俾你都得牙

禾又要錢

排隊等獨獨派錢

錢啊！！！！！！！！！！！

梁耀忠籲泛民議員齊叫「結束一黨專政」 結果 ...

咖哩飯係得既

你兩個有冇咩爆料些牙尤其是邊啲有gay傳聞果啲

富婆獨b要唔要請貼身丫環

我要仔仔

雨哥哥就是仔仔

甘b應該熟啲
我淨係知Key係gay

雨。。雨哥哥 抱

請仔仔貼身做啲咩呀？

咁講啦
Sex同sexuality 未必完全相同嘅
係特定場合會出現即使一個人本身係偏向異性戀但會同同性發生關係嘅時候
我覺得爆料嘅野就向來信則有 不信則無嘅
就算我自己打嘅料都未必可以盡信

呢個我都知

搞基

你要請丫環我有好介紹
仔仔就肯定係鯨魚

我可以幫獨b手請仔仔
所以請我啦請我啦

唔知點解我覺得NCT個㗎仔都係gay

升咗級

搵幾位腐女丫環一齊睇開心些牙會仲正喎

丫鬟有邊個？

熱脹冷縮
好似係

逼爆

我可以幫獨獨搵一堆金鐘連登仔仔

禾

不了

你係雨哥哥喎

操肌又操大左

咁做書僮陪睇bl小說

邊個夠奈子嚟

其實睇相有幾個都唔差

雖然9成9都.....

都咩

#metoo

典型連登仔囉

u metoo what？奈子四十幾吋胸肌喎

好難唔係

正呀
可以一齊起哄

Your face your fate

獨b竟然比男神嚇親，笑左

咁你應徵做丫環

獨b請我

［歲月神偷］許廷鏗暴漲驚變張如城！！！

所以真係唔好肥

Come on babies

佢髮型咩事

你唔講都冇留意

便利店果張成個冬菇髮型一邊長一邊短

俾欣宜感染左

畀人咬咗一啖嘅冬菇

聽日幾錢？

華生

係咪又有金多寶

好撚似牙

各位SIS真係要小心班南亞肥仔細路!

唔係呀嘛

肥又點jack

攪珠日期 22/03/2018 (星期四)
截止售票時間 晚上 9:15
投注額 $18,263,910
多寶 / 金多寶 $30,246,938
估計頭獎基金 $39,000,000

嘩原來有咁多
我仲以為得幾百萬

佢叫自己小妹係咪假膠來

肥都可以好靚家嘛

深田恭子

#5個回覆

聽日！

題外話 三上悠亞又做翻偶像啦

你地係咪電腦飛？

我會好用心咁自己填自己d lucky numbes上去
反正都係輸 輸十蚊好過輸廿蚊

所以千祈唔好聽欣宜講
乜野肥得健康 肥得自信
肥都可以好靚
全部都一派胡言

有唔同㗎？
即係電腦飛一定係20
自己填就可以10？

四千萬

聽日買手寫先
希望記得

唔係嘅咩？

就因為佢搞到d肥婆唔減肥仲當佢係女神
肥到咁仲點會叫健康

未自己買過

佢仲開餅店
一定瘋狂食

呢啲自我感覺良好既說話只呃得到佢自己

係呀
手寫一條10蚊
電腦飛一定係兩條所以20
但聽人講中頭獎都係電腦飛多所以我先買電腦
但冇中過

咪係
小小肥都可能健康既
但好似佢咁就一定唔會係健康

直接同職員講20蚊電腦飛就得

佢d曲奇超肥
我唔敢買，驚食到上癮

D肥婆可能唔知d曲奇用幾多牛油同糖整

愈好味既野愈唔健康

無食過，聽過落重牛油
佢係咪想人地同佢一齊變肥婆

聽人講著條紅底底去買 中嘅機會大d

我都未 好似好貴咁

買夠30！

幾錢

仲話肥得健康
其實我覺得佢係減唔到肥
而家咪自暴自棄提倡乜野肥得健康囉

其實我覺得佢係
佢自己減唔到就想多d人陪佢一齊肥

好殘忍

只要將所有人都變成肥人
就無人覺得我肥啦

佢好難減成身發育左咁多脂肪細胞，脂肪細胞生左出嚟唔會消失

會咁嫁

肥到痴線

你search下脂肪細胞就知
發育完就唔會再增加數量

張圖點睇得出肥呢？
我淨係睇到貴

佢一塊曲奇入面仲有好多棉花糖同朱古力
好大塊
但好香

佢一塊廿五蚊，size係咪藍罐曲奇咁細塊

咁點算
如果發育時期肥到仆街咪.....

都幾大塊下 好似mrs field 嗰啲 軟身曲奇
但好撚貴癡線

以後就會好易肥
同埋你發育時期減返肥啲脂肪細胞都唔會少左
得抽脂先可以抽走啲脂肪細胞

唉屌
好絕望

你中學果陣好肥架？

高峰期83kg

好彩個陣我好瘦
即係我仲有希望變返好似以前咁

跑步！

我岩岩search完，見到做多啲運動燃燒脂肪，可以將壞既白色脂肪細胞轉化成健康既棕色脂肪細胞，呢啲細胞係好既細胞
不過我唔sure真確性堅定流

男主角頂唔順退出？！大陸女團拍網劇《人100%靠外表》開咗鏡都要叫停！

拉筋先

樹熊同想減肥既人士參考下
運動同低溫可以將儲存油脂既白色脂肪細胞，變成會燃燒油脂既棕色健康細胞

學是學非有講過
話棕色細胞係鎖骨附近嘅位最多

男主角未拍前就因為騎呢劇夠話題炒熱上新聞，之後又唔拍
係咪最新造新聞既手法嚟

點解要 呢？？？

而家努力緊

加油
一切都係堅持！

TVB盈利跌51% 差過金融海嘯 陳國強指植入式廣告限制不公平

變亞視

加油牙樹熊bb

wakakakakakakakaka

根本連d藝人都係用舊亞視人多

駁唔到呀

尋日講起荷里活八卦
我上網摷啲揞名爆嚟睇
見到有單料啲人估係CMBYN
話上年有套meme當紅電影，個男主演員已經結左婚，拍緊部戲果陣戲裡戲外都搞婚外情
然後啲人估係armie 同timmy搞埋一齊
仲見到啲人話佢兩個拍戲果陣，成個summer都成日唔着衫痴埋一齊

半點用行動黎證實 欣宜既說話 （撥頭髮）

er。。。。

不要低頭。。。。。
。
。
。
。
。
。
。
雙下巴會跌下來

(即刻幫雙下巴搽緊緻面霜

即係佢哋拍戲撻著咗?

我覺得半點呢幾個回覆好侵仔feel

雨b爆料po5開始有圖睇牙

括號+腦魔=侵侵

白白b好似好耐冇上水

點樣可以開左唔夠48個鐘爆左4個post

白哥哥

冇錯

搵白姐姐頂住先

真係有圖

追唔到了

真係好似
不過都係佢瘦d

正唔正先

諗起章魚城嘅有耳的棺材

瓊姐po先定抄po

抄
佢成日都抄po

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

Tombb

你遲啲去美國諗住去邊度，可能到時你都有機會食呢啲star

佢會答你 : 侵侵侵侵 侵侵

佢同阿ken

LA好多星住

侵侵侵 侵侵侵

酸

點比都真係唔覺靚
不過佢有張相影到好似林嘉欣就真係幾靚嘅

頭先連登係咪死server

係
琴晚都好似死死地

侵侵鍾意果件南亞星女友係咪bella

我窒呀

我覺得橋本仲未靚到dum一聲果隻 但係勝在全天然

重要的事情要說三次

由細靚到大

我覺得橋本鄭宇澄都靚，但橋本靚啲，我覺得袁澧林好柒

我以為po唔到牙屌，好垃圾

唔知邊個鄭宇澄
但係袁澧林唔靚懶文青咁

我覺得袁澧林一時時 有時靚有時好唔靚

個樣好怪 袁澧林

我都想問鄭宇澄係邊個

不過我鍾意佢個名 好特別好好聽

我岩岩睇到啲人話bella同南亞星係假架
南亞星做乜搵人假扮女友呢？？？

分享蓮師唐卡 靚靚

佢啲機，我覺得佢一時可以叫靚，一時好樣衰，但無論靚定樣衰我都覺得佢好柒

第一張真係靚嘅 勁似林嘉欣

佢啲相

邊個係bella?

又幾清純喎 見過最後果張

對佢冇咩感覺 淨係覺得佢皮膚超級好

比一般好少少咋喎
櫻b屌打佢

我最靚

點解柒?好似好多人憎佢咁

肉丸係咪唔理你所以你又暴走

我冇暴走

香港八九十年代啲女神真係靚到仙女下凡咁
而家有閪已經可以做女神

哦

辦登仔話佢係千年一遇

好撚扮野造作扮文青

有冇咁誇呀

agger 以前啲人真係好撚靚

明日小野寺生日
今晩我要mon住個po搶1001

蓮師暴走就會變做忿怒蓮師
仲有專屬既金剛鎧甲咒保護大家

今晚應該唔爆 聽日mon實

ok暴走confirmed

本身想問你覺得袁澧林靚唔靚
不過你都係答侵xn

我今晩即係你地明早

比路人好，但明星黎講唔算靚

me 記錯
我記錯Bella 係星女友，見到新聞佢同左個女仔一齊，所以以為佢同星單野係假，但其實係佢家姐先係星女友

係喎話時話侵仔鍾意咩類型女女?我都想知

咁你有冇覺得邊個女明星係好靚架香港嘅

蓮師

忿怒蓮師

可能係個女仔啲仰慕者又係連登仔，先係咁吹奏佢

咁即係南亞星冇搵人扮女友

預留位置俾你

好似營養不良

Jessica Chastain
Gal Gadot

但真係好似侵咁講 冇咩明星相

亞洲人牙

我冇話佢冇明星相 只係佢做明星賣點唔係靚姐
個樣幾有特色, 都唔錯

get錯添

真係好普通

我覺得佢係靚但無特色

張鈞甯
麥明詩

聽日睇下先

頂唔順佢

麥明詩個樣有特色個樣叫唔錯，唔算靚，以娛樂圈靚女標準嚟睇

Coser定kol？

agger 就係咁
唔係話唔靚但冇特色 過目即忘嘅靚

朝陽群眾APP＞舉報＞反黨言論

醜化女藝人 ✓
抹黑黨史 ✓
否定新中國建設成就 ✓

發送

隨街見到個啲幾靚嘅女仔
但又唔會吸引我望多幾眼

張鈞甯
原來侵仔鍾意麥明詩

好似係kol 打電競嘅好似

唔鍾意冇腦既亞洲女仔
靚女唔讀書就一定雞到爆

真係普通到認唔到

都係鍾意啲女人味濃郁嘅女女多啲 又pure又true唔啱我

唔係覺得佢靚所以鍾意, 但覺得佢既存在係好美好

係靚女我都鍾意

agger

吓 存在好美好 好變態佬feel

可能我太憎個班中五畢業既MK雞
劍橋法律系既感覺顯得十分出塵脫俗、係香港清流

呢句應用男人度都一樣姐 冇腦嘅男人都係難頂

所以你咪見我每日都好比心機咁睇唔起人

哦
心諗邊撚個bella 大面Bella?

冇腦又有自信先最難頂

越睇呢個男仔越可愛

認同
完全唔靚同普通路人真係太誇張

連登仔

冇腦既人既存在(Existence)本質(Essence)上醜惡(Evil)

EEE

我幾鍾意大面bella

名校法律系
你都要加油

幾可愛

侵

侵侵侵侵侵侵侵

又可愛又善良

死火奈子係咪勾起侵仔嘅炒dse傷心回憶 又想暴走?

（效果超群）

腹黑

係佢自滿前踢返佢落地
等佢有決心爬上高峰
鄙視群蟻

Gentlemen~ Start your engines,
And may the best student... Win!

project做得差就要sashay away

唔知我讀唔成書丸寶會唔會飛左我呢

(跳舞)

侵侵

腦殘以為明日係3月27日
幾日之後先搶1001

你仲可以下海
之後上岸
之後再次下海
之後再封屎忽
出合集
出周年作品
出節日作
出告別作
組男子團體出道

剛叫完雞，換黎一場空虛。

香港男人真係易tum

咁多腥香港人唔係無原因

櫻b
最近好似好得閒？

人間有愛 唔記得帶八達通 散紙包又得兩毫子 得最細50蚊 問人唱 有個人冇50蚊散 直情請我搭車

好滾動

真係好好人呀

好好運牙 一定係見你可愛

人見人愛

車見車戴

好肚餓

今晚

我睇完套戲同interview 都有ff佢哋
但估唔到真係有人會咁直接同armie講

我頭先喺CMBYN個po都見到 笑咗

私心放cp

Me too
私下ff ok
騷擾人就唔係咁好 佢老婆見到會點諗

今晚中到三千九百萬就喺香港開間bl cafe圍威喂

今集
BTW 我鐘意吾妻呢TYPE

支持

宜家先發現原來elio都好高

係咪明星來?

我諗應該唔會嬲嘅 可能得啖笑

外國啲fans係會架，仲會走到真人面前講
佢哋私底下好fd，armie d family event會叫佢join，又識埋armie老婆啲family
佢哋啲關係好耐人尋味

成1米82 可能佢太瘦 我以為得175左近
Armie 196 好撚高

邊個po呀？

我諗起之前好似有fans喺Tombb同Benedict面前叫佢哋一齊

樹熊仔 呢本漫畫人完咗啦
快啲睇埋佢
但好似未有番外

尋晚發夢有個意大利仔做左我男友
係丸寶隔離出軌

[gay佬片] Call me by your name討論區

LIHKG @ Android

benedict係咪sherlocks？
佢哋兩個做過咩嚟，點解會比人ff埋一齊？

原來完咗 之前睇過一話都未睇返

係咩
點解個受俾人老__都咁淡定

好靚仔

係牙
佢哋之前合拍過套電影之後fd咗
跟住就俾人ff啲互動 但佢哋應該真係純粹好朋友關係

ben bb

無記錯好似關吾妻事？
佢以為佢哋一齊 但最後吾妻結咗婚
佢就覺得gay有性無愛 之後咩都無所謂

我之前po果條外國forum 講tom既po，你有無睇晒？入面有冇咩猛料

我見到開到2，但入面啲人話唔好討論佢哋真人
但我見外國啲人講親套戲，個重點都係armie同tim真人關係，話佢哋既friendship好toxic

好想蝦timmy

但俾人硬上好慘

廢老飲茶打爛野唔肯賠錢 直播賴屎

辣殺老人渣

睇睇吓講到去Taylor係les就冇睇了
不能似乎好多人係唔信Tombb係gay?
仲有好多Tombb望女女胸嘅gift做證據
但其實係咪hehe真係唔會望女女胸?

你信唔信佢哋有嘢?
其實如果淨係討論套戲咩都講晒啦 點解可以開到2

好奇望下 但一定唔係直男個種望法

乜料 好玩唔玩玩屎

咁會唔會一直望好耐?定真係掃一掃眼咁望?

廢老真係無羞恥心

唔係gay都可以係bi姐

屌係喎 成日遺忘咗bi呢樣嘢
真係好多鬼佬係bi

望下就算

好彩食飽左

樓主話廢老賴屎後經理敗走笑死禾

望胸唔代表啲咩
女仔都會望女仔胸
應該真係望下

點解可以直擊全場
諗起畫面都覺得有啲嘔心

信佢哋有啪過，食戲中對手呢啲喺荷里活好家常便飯，有冇另一半都會咁做，都仲未計比人潛呢啲

但會唔會成日望呀？

玩屎好難唔敗走喎大佬

木子洋x靈超
洋靈cp

肉丸會唔會望架？

咁又係 大胸嘅話好難唔望

冇留意

佢哋啪啪啪好正
如果真係啪過唔怪得個調情鏡頭演得咁流暢

大嘅點都望兩吓嘅
我同仔仔都成日驚嘆d導彈

大陸新人?

竟然

仔就一定會望 佢望唔望女就真係唔知

笑咗
咁你哋會唔會一齊研究仔仔?

佢望仔你會唔會呷醋?

啲人話佢哋成個summer喺意大利拍戲，兩個成日唔着衫對戲
但我記得電影裡面得一場戲係兩個人都無着衫，係咪其他床戲cut左

佢屌仔我都未呷醋啦

肉丸鍾意望咩仔？

但佢同佢小學同鄉傾計你唔gur喎

典型鬼仔靚仔

可能太熱先唔著衫姐
我聽人講過床戲係cut咗 本來多啲肉
但導演唔想焦點擺咗喺嗰度先拍得咁隱晦

因為佢地係精神上交流,
同sp玩同係街望仔純粹係性慾

咁你有冇問過肉丸鍾意你d咩？
好似問過 唔記得左

邊同 你哋係一齊叫鴨一齊啪

咁dvd版應該有呢啲睇喎

睇interview 導演話cut咗好多野 可能會放喺sequel當回憶

我係工人+鴨

難得你咁大方同人分享男友

佢只望鬼仔定會望香港靚仔？佢鍾唔鍾意Q既仔仔

你哋係咪會分得好開
我覺得如果sex 最少點都會有好感掛

激死牙拍完又cut 好想睇

會
會問佢呢type您o唔ok咁樣
之後就討論對方d口味好差之類

仲有寵物呢?

應該係bb

討論對方d口味好差 = 話自己好差
依d蠢事係BB先會做

好正牙咁樣 又唔係呷醋又可以取笑對方

我唔係 唔好再屈b

鬥慘都唔得咩

分享肉體姐

呢啲係情趣來

香港靚仔都望但少d

你係寶寶 咁得未?

明明貓貓又萌又可愛

同bella hadid合照就即刻po ig

佢成日都話自己差

條街邊度有咁多靚鬼佬？？？
有冇見過靚仔鬼佬gay couple？

港島多d鬼佬
有見過都未必知